鐘意名牌既女係雞係公廁

冇錢就唔好帶咁大頂帽
襯下衫咪算9數
用親d 7名牌都係港女格

人哋鍾意用咩關你撚事

冇錢唔好帶咁大頂帽
唔撚識字？

咁本身有錢嗰啲點

冇問題